火牛保養一問。

我部機系用緊Cooler master 既550W牛。
但佢成日用用下熄左，
想問個五年保養系邊到可以用？（邊到維修？）

5年就換過隻啦，極黎都浪費金錢，買隻牛都係4，500